核彈 娛樂台咁重要嘅日子都無人提

4月4日 MMLD演唱會 準備同所有娛樂台會員 做忌。 你地買左保險未?

明天4月4日 本人出關 大開殺戒。 去MOMOLAND 見面會的 娛樂台會員請買定棺材。

聽日番工啦柒頭

屌你老母

2019年6月9日大遊行
笠狗：個個出曬街? 娛樂台冇人!!!

咪搞我老死

牙笠

笠狗咁鍾意睇大陸嘢
連有遊行都可以無恥到問人去咗邊
九成九有收民建聯啲飛
雖然最尾都係笠水

睇番個post 發現好多娛樂台既人仲係到 但改哂名

係樓主一日開左十個POST既日子

收皮啦樓主

真係支那笠

我地唔侵大陸仔玩

是

全部花心狗轉曬bias

得禾甘專一

原來已經一年咁耐

.想知果日過唔過50人

低學歷支那人

Bb❤️❤️❤️

美麗yena